MCJIN終於除低面罩！但要入吳亦凡個隊...

想問吳亦凡可以點教mc jin

片：

Kris Wu紅過其他人咁多 又識英文 揀佢都正常啦

預告嚟，cut一半成班友以為退出

吳亦凡條team 好撚屈既感覺

吳亦凡教mc jin 感覺會好尷尬

錯哂 McJin應教返人

bgm咁似brba

妳似av咁

除bra 摸波咁

擺明係

其他兩組得3個較為勁少少
gai,bridge,同艾福傑尼
但吳亦凡呢組除孖仔外其餘4個都有力挑戰全季top3

6強出左啦
Gai TT pgone 艾福 vava （黃/胡旭？）

mc 尖呢

商務佬呢

中學生教大學教授

下季做導師

KT呢?
點解唔搵埋KT去

竟然係胡旭
到第六集好似都係得今集出過鏡？

竟然唔係講“竟然係VAVA”

吳亦凡個啲先係真正freestyle

Vava叫做女rapper黎講比較好
為節目著想都可以理解既

但男人堆以為會係bridge跑出

黃旭流局啵師傅

係呢六個 mc jin 係退出咗未播到啫 ，拍到六強啦

黃旭出得個四十秒鏡

吳亦凡係三個入面最好啦

如果呢6個
pgone贏硬

啱

想睇多次小青龍win pgone

教講普通話

MC Jin:
Hey Yo,
今日我地好開心
因為呢度好齊人
首先有我同Kris Wu打頭陣
When I say Free Sty- you say Yo
Free Sty- (Yo!)
Free Sty- (Yo!)

吳亦凡:
哎
喔
喔
你們! 來! 這裡! 吃飯!
覺得! 白飯! 好! 吃!
哎

話吳亦凡唔教得mc Jin 有冇睇吳生段solo,佢中英rap係超班個隻，mc jin得英文屈，廣東話or普通話rap d速度節奏怪怪地咁，有數白欖feel,唔夠來

你再睇真啲

黄旭好撚慘，睇咗6集我幾乎都未見過佢出現

吳生排第三

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌你我屌你屌你屌你

流局唔代表出局

不如你再睇真d

唔知點解
我覺得吳亦凡個part似錄音
第3係因為現場聽到既同我地唔同

唔出得街喎

我覺得不行

吳生第三係個班參賽者投者 有d主觀元素,會投比欣賞or自己中意既
吳生rap個陣用auto tune個類最新既野,又keep到語速flow暢順,中英都rap得好
,水準係超班個類,其他熱狗麻麻,潘生幾勁,但無個種創新特別感覺

其實如果你話教，三組制作人從實力上嚟講都無資格教到MC Jin啦，甚至其實某部分其他學員嘅實力都可能會比三組嘅制作人高，但我唔認同咁就代表啲學員唔會學到野。
首先，從經驗上嚟講三組制作人嘅演出、製作歌嘅經驗都比佢地豐富(唔計MC Jin)。其次我覺得hip hop係一種通過不同類型合作可以刷出不同火花嘅音樂。而且吳亦凡事實上會係三組裡面最有資源、知名度高嘅制作人。
最後，算吧啦，隨時係為咗節目效果啫。

我一開始都覺錄音係咪咪嘴 ,但認真睇番係用左電音個d tune
而且佢係真live,真心覺得勁

人地係叫製作人，唔係叫導師。幫佢作下歌仔都得嘅姐

你呢個評價都充滿主觀因素啦，吳亦凡用auto tune呢種方式係勇氣可嘉、值得欣賞，但始終係一種比較前衛嘅野，唔代表係每個人都接受到，投票亦可見一斑。至於，熱狗麻麻？我覺得好撚正喎，成段表演都好high

熱狗個d用band形式係好易帶動氣氛,但你憑rap來講,佢演繹係最難,好難控制,但佢有技巧又令到個flow流暢,呢下我欣賞

點解仲要懶到好神秘咁

黃旭定胡旭呀
黃旭成日出場喎 不過只係個人訪問到出場
好似盲人果條友

吳亦凡首歌難聽到仆街 歌詞更加係連d參賽者都不如
用auto tune連唱功都唔撚洗 等電腦幫你tune音
你話新潮流? 只限於中國囉 韓國歐洲一早大把電子音樂
就算講初音都早佢十幾廿年

其實點解大家咁憎佢 ？我本來未開始睇淨睇個格都覺得佢好串，但佢有一集me jin出場嗰陣講左句，覺得呢位選手嘅能力比在坐嘅每一位評審都厲害，我覺得係一個咁公開嘅場合，講句咁嘅說話認低威，其實都幾有氣度

吳亦凡排名第三 但甘唔多最有料個5個都揀入佢隊 其實仲有咩好講 邊個有料 高下立見

因為吳亦凡識廣東話

同埋佢話MC Jin可以取代佢嗰時
開始對佢有d改觀

跑一

吳生用d 韓國方式表演 班大陸仔識鬼
唔好意思 我都唔識

吳亦凡用auto tune的確勇氣可嘉而且睇得出唱功唔差，但d歌詞真係唔太掂。

至於熱狗...香港黎講的確無咩人知，但台灣hippop界黎講真係紅到痴根。我無聽開hippop，特別台灣hippop，但熱狗首差不多先生真係耳熟能詳

潘瑋柏..我就未聽過佢d歌，但個表現唔差，首歌幾好聽

btw 想請教下hip pop歌詞點先算好？聽班學員唱，大部份又大佬又gangster，好mk

Trap rap + autotune 的確係算新野新trend
現場autotune又關初音乜撚野事

屌邊個會去個人訪問呀

其實睇完覺得吳亦凡做嘅歌完全係佢自己鍾意嘅嘢
人地導演(係咪叫導演 )叫佢唔好用佢都唔理照唱
嗰個公演就係要比啲rapper見到跟佢隊會係做咩style
而結果都show到認同佢嘅好少
但揀佢嗰幾個都係鍾意佢玩新嘢(係中國算新應該)
同埋好多幕後評語GAI啊Bridge嗰啲都話覺得吳亦凡有用心去聽佢地做嘅歌
人地參賽嘅都揀佢認同佢我覺得無乜好講

利申 首歌我都唔係好識欣賞

佢盲閪嚟，識睇條春咩

韓團出身呀麻，高登仔咪唔鍾意囉

最撚廢係潘瑋柏

事實就係最屈果班都揀哂吳亦凡（除左bridge）
你有你班連登仔繼續話人廢囉

吳亦凡首野係咪得我接受到

我覺得倒不如幫MC JIN搵個好既普通話老師好過啦.......

講真潘帥就不嬲對佢印象唔錯，而且佢份人有禮貌，都算唔錯，freestyle頭先講左喇，反而我覺得最唔討好嘅評審係張震岳，又無禮貌，又無料，開場介紹重話佢對華人嘻哈有好大貢獻，我真係咁多年人聽都無聽過

成班係咁神化mc Jin,普通話rap個種港式口音加節奏慢，聽到打冷震

上面好多盲反,見吳亦凡韓團出身就有偏見,一開始對吳生都無咩好感
佢一solo個下真係對佢改晒觀,佢玩auto tune+trap係好新既野
佢又肯堅持玩唔係下下死板個隻rap. rap個陣速度flow控制好好
睇得出有番咁上下功力好勁下,有d人講唱功,而家係rap啊,要唱功去睇中國好聲音啦 另外首歌高難度難演繹,rap出來街外人睇唔出技巧,同埋比較難帶動氣氛
你見最top個班都幾乎簡吳生就知係認同佢實力係最強,呢點街外人連登仔就算9數咪話人廢

我覺得潘生唔錯,另外可能佢之前評人分個陣算鬆手,呢點令班參賽者中意所以投佢

大家唔駛咁認真
大陸野全部都係有劇本
根本邊個入邊隊係一早安排好
連個人成績都係簽約時講明
全部野內定晒 當一套咁睇就算

佢廢唔緊要，佢覺得自己好有料成撚日係到耍大牌嗰下難頂

agger，點會最後咁啱個個都剩一個位揀MC jin 呀？出場時間無遲無早

次次 集集壓軸都係mc jin 明啦

每一集吳既評語 都好入肉

支持PG one整體好

94年 成班勁後生 小白97

大陸d節目唔知點解個個導演都會出鏡

Mc jin拉高左

阿仔教老豆屌閪

今集重點：hip hop man認可吳亦凡了 / 吳亦凡加入hip hop man 隊伍

有野教
教普通話

好多真膠
成套劇由一開始個個都踩吳亦凡
變到而加個個都覺得佢真係有實力？
內地節目編好曬啦一早

mc jin入去挽救吳亦凡咋掛 費事佢攞曬啲勁人又浪費曬

MC Jin

2002年，他在美國黑人娛樂電視台(Black Entertainment Television)的每個星期五播出的音樂節目《106 & Park（英語：106 & Park）》中，擊敗了連續六星期冠軍Hassan，之後連續7個星期獲得「Freestyle Friday（英語：Freestyle Friday）」環節的冠軍，登上該節目的名人榜。

10年後2012年吳亦凡剛出道

又話反支那 睇埋D支那節目都咁肉緊

「Freestyle Friday（英語：Freestyle Friday）」

pgone其實內心係個毒撚

話佢hiphop咁耐以黎最有用既都係帶到McHotDog由地下上大場面其他真係諗唔到

原來中文差先唔做評審~

rap普通話mc jin 點會夠kris 黎

Kris識講廣東話先簡佢

你覺得mc jin淨係英文屈唔係你主觀

係 mc jin幾乎俾人foul果集得佢係讚mc jin（佢第一個講，話對雙胞胎不利係對手太強）個個因爲佢一句：你有freestyle嗎 就唔鍾意佢

睇咁多集，對吳生真係改觀，6其實幾好聽 ，本身咩種類嘅歌都會聽

很多人說
我的生活很酷~

同潘一齊講英文都得啦

其實依個節目Producer唔係教個Rapper點Rap
係整個適合佢嘅beat令Rapper可以發揮得好啲，韓國版有啲Producer只係作曲/作詞人或者Singer
其實三個裡面做Producer最勁嘅一定係Kris，佢首July同6都係自己有份編曲作曲嘅Trap，July喺Billboard 留左好耐

睇左幾集，最無料到肯定係張震嶽

要件廢物教個高手

吳亦凡講過mc jin係勁過佢

凡係衰後生 冇咩經驗就做呢個位
但講理論講知識 佢係韓國訓練過基本功點都有
咁多集講既野亦係最有紋有路 最有建設性算係咁

而且佢都講過MC JIN勁過在場所有制作人 又話可以完全取代自己
都知自己位置去到邊

吳亦凡教佢韓文rap

睇嚟我真係要睇吓呢套野
明明佢以前係韓國都係
idol group嘅rap擔當
數吓白欖，intro講吓英文咁
去到中国變Producer咁勁？

唔同地方要迎合唔同市場

有實力做到樣野超勁但無人欣賞 搵唔到錢又係廢

過到黎無壓力 唱衰左唔會扣錢 咪玩下新野

係第二邊個post我都講過

成班人話kris首歌難聽 用auto-tune

但偏偏最勁果幾個就揀左佢

連mc jin都揀佢

唔好話咩人地識英文廣東話先揀佢喇

依家mc jin都識講普通話喇

洗唔洗專登揀個識英文阿

如果咁都話係劇情需要 節目效果

咁我都無野好講 你地繼續自high喇

你睇下前面D留言就知
9成人都係睇到FB/連登洗版先知咩事 連RAP都唔知係咩

同埋潘瑋柏都係美國出世同美國讀書 點會唔識英文

同埋潘瑋柏同MC JIN本身係識

前面班友無留意不如唔好柒啦

你真係當人地ON9咩

真係幾sad, 係tvb眼中所有人一係演員一係主持，音樂只係附屬

垃圾tvb

懶係眾人皆醉我獨醒咁做乜鳩

摩登天空簽左紅花會同tt
佢地入吳亦凡果隊肯定有商業考慮
人地而家拍緊麥當勞廣告喇

有商業考慮其實冇問題
吳亦凡既優勢係有名氣有資源(叫做)有眼光，風格又比較前衛
入佢果隊肯定對個人事業有幫助

我唔明點解你要講到選手剩係因為佢個人實力而入佢果隊

以producer黎講吳一定係最勁

佢隊crew 一定係最top

以rap 實力黎講 個堆評審唔好講mc jin,其他underground 都好過佢地

但三位始終係專業做音樂 入戰隊唔係教佢rap囉

我都好期待jin同吳會整到首咩歌

mc jin紅時吳生讀緊書ja

吳讀緊書時
MC Jin一早已出左名
係外國人都識

但吳fans不願面對

有D可能仲係90後唔知MC Jin一早就紅左

講到貪吳亦凡有實力咁 人唔笑狗都吠啦
佢果隊起馬有3個做得吳亦凡導師
擺到明就係貪佢係中國既知名度啦 始終熱狗同潘都係台灣人 係中國少人識

基本上唔會輸

黑馬得黎無咩星味

睇你點定義實力，如果計埋資源名氣，我覺得吳亦凡好有實力架，

平心而論，我覺得吳亦凡唔夠班做老師/教練，但可以係個稱職既producer
佢既眼光已經唔係Koop idol果種層次(個周藝軒應該係典型idol)
我覺得吳亦凡絕對可以捧紅佢班隊員
咁就夠啦

上面條友on9在，將吳亦凡最大長處拎走再吹奏佢
首6執完都仲咁難聽，現場好極有限
因為首歌而簡吳亦凡？當班選手on9架

其實唔撚公平
佢剪第一集已經拍到第三四集咁上下
但明知呢條友繼續入圍但偏偏剪鳩走哂攪到鏡都冇出過咁滯

佢果首6, 真心聽完一次已唔想再聽。反觀潘同熱狗果首都想再聽，熱狗差不多先生好洗腦。

問題係香港無好野睇，盲反至on9

真？佢黎過香港發展？

Cant agree more

咁明顯講左一樣野叫親梳有別，想捧果班多d出鏡，有實力但唔想捧既，又推唔到noise(重點係無咩網民講同關注),出鏡率小到離哂罩

廣東人

之前拍星爺套西記有黎過香港宣傳 講廣東話
Btw 睇預告下集好似係每隊再foul多一個人

甘你老母, 你最後的留言啦

反而覺得首6 ok wor

係黃旭，今集舉曬手揀潘但潘冇揀佢流選，之後因為另外兩team得4人所以係流選到救左佢(另外一個冇揀小青龍真心on9)，有人計過前4集得38秒鏡頭 可以睇番佢冇播出黎既片，真心有實力

竟然有人係連登想同人認真討論

哦。對對對

我覺得他有藝人的氣質 很好很好

張震嶽最正係彈住結他唱情歌
唔係rap

我覺得不行

好似揀左李大賓戇撚鳩鳩

記得有條片，搵咗幾個北京鬼講下對呢個節目嘅感覺，最尾個黑鬼講咗聽hip hop 同識hip hop係兩樣嘢

吳生

做得吳既導師唔代表d勁人唔可以跟佢

入佢果隊就係要吳做佢導師咩

甘你老母